[波圖請加油] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [576]

3:2

迪布尼勁到

我地有人識走呢啲傳呢啲波就好

好睇啦呢場

睇得好撚開心
曼城真係落後都唔撚驚你

好撚憎佢

改呢啲topic猁狗贏比實比人抽水

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

成隊正選攻擊球員級數都唔撚同，我地連膠都可以正選 屌佢老味

波圖marega d把握力

一腳劏開哂 幾個目標
但對面截唔到

鄰居傳中我哋傳中
點解我哋啲傳中咁廢

就算有人識傳 但無人走到個位呢

我地原本都有個好top 嘅亞洲攻擊球員

Topic做乜鳩

咁都出局先好笑
晉級有幾奇

波圖0-1

改埋d咁既topic又燈

個topic

加油都唔撚比咩

Danny rose 垃圾黎

熱呢隊波沒成績遲早比人拆骨
啲主力週薪仲衰撚過shaw

個topic真係柒到唔敢睇

樓主無腦

依家係咪只要鄰居嬴唔到兩粒就係熱晉?
唔記得上場係2-1 定1-0

睇唔透
Llorente

你on9？

係

屌你老味咁既topic仲衰撚過邊爐

乜野topic

熱狗堆後備 唔係幼幼就後衛

Yellow card???

補返注no goal瞓醒收錢

On99topic
關你撚事咩 focus 自己隊波仲好啦

波圖個中堅放長波球球傳失

有冇人解釋下迪利亞里有咩作用

曼城逼搶好撚勁

打交

你呢個時間要佢打防中真係跣佢
啲進攻球員嘅習慣俾人捕到真係輸得

個後備

有我份

今場好睇波叔

以限米煮限飯黎講 肥普真心勁

點解兒子咁撚勁，而我地就冇…

唔買人都踢到咁。
Btw 頂唔緊了要訓了

DE LIGT

見住sterling咁勤力回防
行到成個乸型咁

我地某個英人都差不多

迪布尼5000m
普巴8900m

我地真係成班垃圾 唔想嬴咁

鏝4:2

老蘭終於有波頂

KDB比波真係好J到

追3球好似好易咁

見到同市咁撚勁就好想屌尻個木仔
一手好牌佢玩成咁,我屌你老母臭閪

迪布尼勁閪到

kdb 助攻帽子戲法

人地主場不嬲勁

有冇人發覺 我地lkk咁大隻
但射波永遠細細力
射唔到阿古路呢種

阿古路射波好有決心

希望決賽係疤對幻幻阿

鏝城想以控代守了

熱狗準備mma啦

唔關我地事個topic就咪搶口啦

啲人傷哂 熱狗下場作客應該都係輸

希望mma贏，阿積士贏mma機會大過贏鏝

熱無力踢前場逼搶了

傷咁多，無乜輪換，係咁上下

少個爭四對手

歐聯出局後佢地一週一賽，可能可以勉強捱到尾，最好緊係地佢晉級繼續一週雙賽啦

鄰居成隊都好搶得

哇

4:3
頂撚住呀屌你

4比3

嘩

可能手球var

痴線波

嘩 睇到勁精神

似腰多過手

睇唔出有手球

手Hi到少少

完全無

VAR

中左手踭之後先中腰

木狗躝未？完季都未有dof點撚樣搞

呢15 分鐘鏝應該會癲撚左

龍門左下角個鏡頭好清楚有

鏝鋮後防個種柒真係同我地差唔多

有個角度睇到hi中少少，何輝都見到

歐聯俾熱狗，鏝城爭英超啦

爭D 4:4

哥狗：我全都要

好似真係中手 見到手臂震晒

咁隻手可以放係邊
如果係咁要斬左隻手先可以踢波

出得一個shot
笑死
另一角度睇到

阿古路咁都頂到

係咁架啦，呢啲真接入球，有無心都要foul

點解鄰居可以唔換sane

你都on9第一日睇波？

手撞入緊係唔會計啦

我覺得係大脾撞入喎

要食埋d野先出場

唔似入到波

好撚緊張

差少少

好好睇
對比我地琴晚
真係...

雲耶馬幾好波

鏝前面幾個好攰同冇供應

熱刺出線幾好
分心歐聯
鏝又可以專心聯賽

仲要今場傷埋sisssko

施華離場之後 要牙路落去帶波

靠搓入唔到去

屌

雲耶馬呢球

有冇越？

阿古獸冷靜到
越喎

Var啦

大力臣垃圾

嘩
var出場未

笑左

越左

no goal

好好睇
絕殺

痴線

No goal
呢場波痴線

痴撚線

今場真係好彩有 var

越位

WTF?

250

熱刺好彩仲有 var

熱狗真係好7

仲有角球呀

入未呀

呢場波真係CLS

公海準備大戰了

你睇左邊個shot

呢場真係超級精彩

好睇過戲

NO GOAL?

仲搓

無lu

比數緊，仲要睇埋var
場波正到

歐聯經典

鏝差d直接波

無呀

哥狗會唔會嬲到走人

鄰居

隨時洩氣聯賽輸埋

mc 慘

咁就仆街了

唔係大力神回傳架咪

鏝有邊次拎英超係入到歐聯決賽架

還我肥普

咁唔爭在輸埋俾我地啦

呢場真係經典
VAR嘅運用去到極致

中左施華定唔知邊個

省到bwa

我哋嗰場都爽啦

冇Kane嘅時候Son好勁

轉捧熱算,熟識的氣氛

B Silva 改變左個波方向

佢哋反而可能專心攞曬本土三冠

歡迎普daddy!!!!!!!!!!!
So 9 lan!!!!!!!!!

鄰居天堂跌入地獄

今場之後士氣一定跌好多

係first touch 差啲
不過走位好
又左右腳都勁

可能谷住谷住發洩喺獌身上

鄰居仲要對多次熱狗
到時可能有陰影

下場贏左熱先

贏又驚佢哋留力踢歐聯
輸又驚打擊士氣

向好方面諗
熱狗而家咁樣仲要打歐聯

個var痴撚線，熱刺手球入波睇唔到，跟手吹鏝補時入波越位，完全幫晒熱刺
一來一回就係個勝負

曼城下場仲要打熱刺

谷唔谷住都一定數鳩我地啦呢隊垃圾輸少過3球當贏啦

似炒佢地洩憤多
熱而家全力歐聯啦

咁鏝係越位既

鏝冇4冠

算唔算最期待既畫面出現
鏝無歐冠專心聯賽
熱猁兩線分心

邊關事
我曼反cup 完鈀夠話士氣大增啦
結果班友當拎左冠軍咁7場輸5場

我夠話佢出局識得集中返聯賽起碼拎返個英超

但睇唔到熱球手球

熱狗都手球，但個shot睇唔到

On99冇第3個鏡頭

再望返自己隊波嘅態

最理想係咁 劇本突然又改變左

熱果球腰多啲喎

高清睇都睇唔撚到路蘭迪手球
係手球都拿樸迪手球啦

手再中大脾

睇完呢場 我完全感覺到我曼落後英超big4幾班

根本係未入過決賽

咁聽日要同軌阿加油

鏝可以專心聯賽了
雖然星期六又對多次熱刺
然後寄望梅西繼續屈機

隻手收得仲入過軀幹都吹手球就真係黑啦

點講呢球我都唔覺係手球

爵爺個三冠王仲保到

熱狗入個球55開，出左兩個鏡頭一個中手、一個冇中手，咁佢第三個鏡頭睇，疑點好多無判都好常。

你講得啱，我曼甚麼都不是

走位完全係港超水平

WHY DON’T CITY FUCK OFF HOME

嗰球如果球證睇到中手肘先，唔好話有無伸出嚟，都一定會判no goal

我曼逼搶路夠快
傳波又冇咁準
砲台又冇咁多個
執second ball 又執唔到
唔係人地果樣野黎

判唔判入就睇球證
但係冇第3個角度就有排拗

希望鄰居過兩日英超大炒熱狗報出局之仇

熱狗都冇力+冇人頂了

總之anything but not Liverpool 就得

似個var鏡頭直頭睇唔清，咁球証判入好合理

如果早幾年開始有var
賤種個三連冠就凍過水
var好波

鄰居咁快又哥狗

Glory hunter

星期六同市光榮大炒熱狗吧

其實球例對於呢啲var都睇唔清嘅情況
係疑點利益歸於被告，定係維持原判？

Sub in 甸奴其實太保守
Sane咁遲入黎少少慘

越諗越覺得阿sir三冠王好痴線
鄰居咁嘅人腳都做唔到
真係好困難嘅事

奇怪在做乜唔比埋第三個shot

柏歷堅尼>>>>>哥狗
話晒帶過鄰居入四強

最廢係執second ball 同整體嘅移動
人地隊隊都全隊一齊郁, 好有shape

放大睇，中手再中大肶
個下好快

真，話知你有無心定軀幹內外，總之直接入球掂到手就foul

邊到有手球 就算係都吹Laporte手球啦

哥狗嗰套喺聯賽就好成功
一出到去淘汰賽就唔得

認真講 每次曼聯開角球我都好驚比人頂出去打反擊但睇呢兩隊由其曼城就算比人係禁區頂個波出去爭輸第一點 到打反擊傳第一腳已經截得返個波

一定有wor, 唔係VAR嗰兩條，頭先有播，龍門左後角度影去，中手肘，再中大脾

應該比晒咁多個角度球證睇

隻手收到咁都比 就真係黑啦

話知你點收隻手姐，你隻手掂到個波變直接入球已經要foul啦

我曼幾時先踢到呢個水平既足球
進攻水平明顯地落後

請左DOF先

自己爭氣唔失分再講

班中東佬唔玩鏝就好笑了

咪係

咁以後係禁區邊洗射龍 射手就得啦
啲球員要斬手入場會冇手球12m出現

熱狗早過阿拎就好笑

手球撞入點會計呀
直接影響

btw鏝出局專心聯賽啦

鏝頭先差d絕殺即刻諗番起11-12年阿古路果球
不過今次fail左

但呢球即使隻手個擺位唔係到 咪又係一樣會咁撞番落大脾入 根本冇分別

哥狗慶祝到出晒汗

咁最後真係撞到手嘛大佬
是但啦，唔拗啦

無球迷睇要扮嘈
不過應該唔止入波先播？
睇唔明張相 黑色果個就係speaker ？

yes

勁撚大個
坐附近果班球迷對耳唔使要

熱狗啲反擊同我地啲反擊效率上超大分別
馬要做到史達寧果種快同一針見血 唔係不斷碎步等人地包圍自己
愈諗愈痛心呢幾年等曼做緊啲咩

曼城拎歐聯 利物浦拎英超 軌拎霸氣杯 阿軌前四
最差既結局

其實反擊效率比摩狗已經好左好多
至於sob一定要用經驗tune martial肯做無球跑動既翼鋒 佢把握力係幾好 係爭無球

好明顯鏝城train 得好好
好似打拳咁有唒套路
每次cut back都有人接應
呢樣係蘇帥要改善嘅嘢
球員經常各自為戰

熱刺

鄰居熱狗依套form 都練左兩，三年先有今時今日既悅目足球
畢竟依隊波四年轉左三次教練 球員自己都要適應
同埋球會架構一定要大執 請Dof係事在必行
仲停留喺爵爺年代 一個管理球會只會同列強越來越遠

第一樣已經做唔到先

打包肥普同son啦

我曼同強隊真係爭幾班波
猁疤應該好好睇

雖然唔關禾地事
但4強係咪轉返唔洗再抽簽

乜topic ..

垃圾topic

熱狗無洗錢贏曼城入四強
同埋排緊第3 定4

熱狗拎歐聯讓個前四位比我曼

佢跌第5拎歐聯 曼排第4都好似冇啵
唔係咩

木狗太快J so b, 而家請唔到肥普啦. 佢高so b起碼2, 3皮

垃圾topic x 2
廢9 loser mentality

熱刺話比你聽咩叫足球
@會員趙敏

以我曼走勢, 應該得第6

敏敏特穆爾=)

肥普走都唔會黎曼啦講真…

鍠請返光頭佬, 肥普其實無咩選擇

鈀

第五拎關第四咩事

唔係若果佢第5 拎歐聯 車/阿拎霸氣 咁聯賽第4個個就冇份咩？

so b 變so 狗, 呢度又j 留肥普

最多5隊歐聯
軌6熱5找冠
咪第4無

改左啦 有年西甲5隊打歐聯

呢隊閪波班大帝邊個都教唔惦
成班高薪厚職無壓力 理撚得你

比你咁講完 到時打生打死-6拎到第四 車拎到歐霸...

軌/妓 同熱 同時拎到而又唔係前4
咁都中獎都無計啦

呢個年代打英超真係好能大壓力

唔通怨婦有機雙冠

利記格食格 巴塞應該好難踢

oblak續左約

巴狗仲要先主後客
作客先入得我地一粒
點會夠猁狗打

乜柒TOPIC黎架

之前熱狗五場聯賽不勝 依到就無人J肥普
贏左鏝就個個後悔點解唔搵肥普
今場唔係拿樸迪自爆+洛蘭迪球問題入球
我唸依到無人J肥普

哇 唔好又黎呢啲說話啦
好核突

體能上 疤佔優啲
高普都唔敢喺最後四場收起主力
況且美斯今年歐聯個決心好大 睇好疤少少

疤條防線 守唔住猁狗三叉戟
機會大過 猁狗防線守唔住疤狗

好大機會
屌

topic好柒 快啲推完佢

猁隻搶逼好似最大機會剋到巴

就係改左先問曼有冇 我有錯咩

diu 咁J到2048都似

今年疤已經唔係上幾屆咁一味屈控傳 上年對羅馬吸哂教訓 歐聯拎到作客入球已經猜住黎踢

支持阿盲拎r聯

可摸以痢分心歐聯 聯賽自己失分

雖然未來熱都係狗狗地架喇
但我寧願ajax / son拎都唔想痢狗疤狗拎

Ajax 拎
啲冠軍成員又貴幾千

無錯, 總之加埋最多5隊
簡單講, 歐聯歐霸冠軍而又唔係英超前四既
咁英超就得1~3名有得踢

痢拎有咩所謂 反正拎過 最緊要係冇英超

睇返highlight

曼城個後衛聯賽生性呀唔該

想睇到時so9 又扮野插水 Hi到少少就典黎典去
班猁狗會點屌佢

乜撚野topic

巴塞作客慣性扮廢
主場先黎料
好狗

三球都輸佢

人地有得扮起碼
我地？本色出演

我哋作客贏過祖雲達斯、巴黎聖日耳門呀
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

想問有冇狗咬狗睇

還我dof

想開新post 快啲狗咬狗

快D 引戰轉topic

無聊睇左我曼既年報
屌你 2018 年蝕緊幾億英鎊啦
下年無埋歐聯 Adidas cut sponsor
到時 g9g 仲好意思話賣波衫都賺返哂

好奇一問 上年山狗黎嗰期賣多咗幾多波衫?

樓主戇鳩

乜撚野topic黎

木狗仆街死
放過曼聯啦你老母

搵啲野講下, 除左打斷左道氣呢個原因之外

點解so b 一接手隊波時同而家差咁遠呢?
1) 傷病
2) 球員唔知續唔續弱患得患失
3) 某高薪後備長期舒服逗人工令其他人冇心機
4) 啲人本身就廢 (明明之前唔係咁講)
5) 之前出盡晒力, 而家就冇態
6) .......

之前畀摩佬壓抑得太耐所以轉人之後有段反彈期
過咗又打回原型

on 9 topic

因為黎黎去去得一套
普巴一俾幾個人圍住基本上輸一半

後備坐正冇得用殺手buff

4 完

睇人熱鏝場波, 原來足球係可以咁刺激

今朝睇highlight 都嘩嘩聲

迷普會戰勝歸來

So9 lan 樓主 lan

猁真係好大機會雙冠...

無撚有錯
根本一直靠道氣踢, D人廢係改變不了既事實
其實睇番清楚, 前中後, 無一個係說得上可靠
講緊係發揮穩定, 幾乎場場 / 隔場就有貨交既先叫可靠
睇番D對手, 都一定有2-3個咁既人在陣

熱: KANE, SON, 大力神
軌: 世三, 毒撚
鏝: 中前場一堆, 唔撚駛數
猁: VVD, MANE, SALA, FABINO(愈打愈好)

睇番自己, 唯一J得既普巴都未說得上可靠, 水準係高, 但狀態飄忽
馬仔, 福仔, LKK, 唔係唔好, 但都係閒時先有神來之筆, 離可靠兩個字仲有一段距離

死鏝狗今年啲籤運咁撚靚輸比隊冇乜錢洗既熱狗

守最穩定既係DDG 但世界杯後
攻穩就一個都冇
換完so sir之後都係話同一班人
只係換人想踢返場好波既果道氣
依家斷左就係斷左 廢既就真係廢

阿積士拎到歐聯真心勁, 連續砌低蝗蛆

盲

孟連駐阿姆斯特丹名叔

熱鏝好刺激

仲要咁靚仔

如果鏝出線 Ajax要贏就好大機會對齊蝗疤祖鏝 算唔算含金量最高嘅冠軍?

冇睇場波添 個個講到咁正

講到疤一定嬴到狗隊咁

大換血

鏝出左局喇

到換到人返黎傳中你班蛋散又話無人識接

陣中 除左 大佬識傳中之外 重有邊個

樓豬幾時先出黎畀我地屌

DDG

樓豬妓狗

你睇下隱形王 斷波王 連加特先再講傳唔傳中啦

鏝打後5場聯賽要全勝呀....咪撚比猁拎到
希望唔係鏝連敗既開始

好多手足唔洗番工連唔關事既鏝熱都睇埋先訓

山狗

根本係
曼聯宜家1線尾尾尾
2線頭

仲1線

衰極都英超六弟呀

柒住贏
2線狼隊都屌打你

睇下可唔可以係Ajax 汁番個當打既幫下手

首選難度高： de ligt

次選難度無咁高 ： 師爺薯 Neres van de beek

咁人腳又唔係2線
但發揮係
咪1線尾尾尾

Deligt好似過巴塞

On9 Topic
樓主咪撚咁on9 得唔得

Blind

同文迪斯咁既關係，仲有無機伙狼隊搶人

個人私心 如果HeHe走 買Van de beek 條撚屌 幾有火同鬥心 身材幾好 傳射有番咁上下

歷史話俾我地知,一隊波唔可以有太多荷蘭人

荷蘭人qouta：文西

捧得曼聯都係死廢中死廢青無書讀無工返人生輸家

咪係 不如直接屌痢
依度係曼區呀 討論多d曼聯啦
係咁吹奏痢既對手 又幫鏝城煩有冇得守住個冠軍
諗乜鳩 曼聯迷點都希望曼聯贏晒剩低個五場
咁鏝城就失硬分架啦
寧願聽on9爵士吹奏黑連 都唔想見到咁多支持鏝囉

返工都睇啦
歐聯

agger 番工都係等收工

見到人地咁熱血
再睇下我地個班明明好多都廿幾歲
但係場度成日散步既球員....

當年皇馬荷蘭幫係唔係有HUNTER,洛獨同埋牛治?
雲佬去左未?

夜神同我已經係令囝令囡

里奧費迪南對曼聯的重建發表了看法，他表示：「你說出你想要買誰，這其實很容易。但當你真正想要去買頂級球員時，曼聯會在這些球員選項的最前面嗎？」

Rio講得好中, 呢度唔好成日屌話買邊個唔夠班
夠班既根本唔肯黎

我都覺, 呢幾年柒到咁, 有料點會過黎捱, 一係就簽山7 呢啲囉

回購小豆啦

回購敵屁,真獌

今年猁狗個勢巴狗未必頂到

都要人地肯黎
如果阿積士捧冠
呢班實俾鍠疤鏝祖搶
人地有歐聯踢
疤又有前隊友迪莊係度
除非係真曼啦，
如果唔係曼聯有咩吸引到佢地黎踢歐霸

夜神可能係，但你一定唔係

真曼都唔過黎啦

阿狗咁柒都簽到laca 美羊
利狗柒左幾年都買到salah mane
根本係管理層問題 曼傾轉會條友廢 成日比人禁住搶 一日到黑剩係識搵big name

巴狗上兩場俾我地逼兩逼都勁多失誤又腳軟
係我曼把握力差同自己輸on99波啫
除左古天奴果球，有邊球唔係輸自己丫

今日又走堂

過硬
巴塞同荷蘭太有淵源
巴塞話要, 基本無得爭

球探問題

又考final

費sir後兩個廢帥浪費左幾年大好時間
柒已經變左做曼聯既主印象

係囉，有好路數，真曼都走啦

即刻諗起hehe

公道講句 美羊之流曼聯買係無咩問題, 因為根本唔算勁
mane sala呢, 就純粹係高普眼光好, 戰法加乖令佢地勁。兩條友, 特別係sala, 邊個估到番黎英超會愈打愈有

入猁前一年係羅馬已經開始爆發

有得去巴拎冠定去曼到捱真係唔洗諗
Hehe lan

仲有人地熱狗11M買alderwield 13M買eriksson呢啲世界級

我地同期用15M買young 15m買jones 12m買smalling

木狗lan

曼要加油

唔講真係唔知原來我地買人柒成咁

老費+david gill買架喎

FF 咁講 如果阿敢重教緊我曼 我諗早一兩年佢應該收到風ajax有幾件有料既收生仔 然後買過黎 跟住比呢到班手足屌 剩係買自己友 變到當年教疤班荷蘭幫咁 然後今日入四強既變左係我曼

純FF 屌輕力D

唔好講到黎英超掂硬咁, 呢到d人最鐘意馬後炮
你都識講, 果到係意甲
而且黎英超係爆得仲勁, 未黎英超之前由媒體到各forum都無咩人提佢

如果我哋都Full team
我覺得唔係無得打
馬 福
Lin
妹
Matic He
梳 白Lin 屎波 大碌
DDG

咁廢sir真係掃左批個時被吹奏係有潛質英人翻黎

7咩撚？
對面年左英超未？我地呢3個就有啦

呢三個拎英超果期 可唔可以叫重要主力？

咪玩la
Pair中堅廢到咁

足球永遠都唔係無得打架
拉長成季睇就睇到明顯分野

有lin先輸一半

宗師嗰陣係Good Deal明日之星嚟 搶贏猁
屎波就預咗柒點知踢到今時今日

唔得，歐霸我諗好大機會車阿

如果車第五六拎歐霸
熱第五六拎歐聯

第四都冇

分野係今年猁好撚好彩
黑哨+成隊最重要嘅都無傷過咁滯

不如你將所有曼聯既柒事，都賴落連加特到啦

史老

史摩寧 撚羊正選

運氣都係好緊要 往往就和or就輸既時候 冇啦啦又會入番球變拎到一分 甚至拎足三分

醒下la
人地隊波真係勁
你估淨係靠好彩就可以上到榜首咩

其實d人成日講運
講真都要有料先造到個運出黎同把握到機會
入波都要你埋到門先架
就講埋門次數, 猁每場幾多埋門, 曼又幾多

史長老賭波

上場歐聯咁，我係球証要黑哨都造唔到比你

根本我曼就攻唔到好大分別

但睇完再訓..訓完幾鐘鐘後起身個下好撚眼訓

打機咪得
呢班人大把掙大會，而家ge曼聯有咩吸引力，唔好講咩真唔真曼，人地球員生涯好短暫，呢樣嘢根本冇乜影響

費sir退休前有年我地靠own goal入波又係好多
都係比人抽水
但講真係因為我地造到喪攻門個勢
屌你好似依家咁場均中門次數最多3-4次, 想黑都無得你黑

lin 傳控射今季都大退步
後防 其實閘位 shaw dalot都係唔穩陣

2012-13兩個都係後備
smalling上陣15場
羊上陣19場，0入球

根本宜家都一直係靠高人工黎吸星
50萬既山狗

山神是無辜的

一人一個見到佢出就有信心佢會踢得好
我先 白Lin

係咪冇啦

Shaw

一係高價買/用自家潛質新星(仲要未被其他隊發現到), 但唔知邊個博得中

我覺得呢度仲係好多人高估咗我地班後生仔而家嘅水平
Martial Rashford呢兩個名就響，但係實力其實仲係Fifa rating 82 83果種水平
完全未到其他強隊主力(86 87 88)水準

去南美搵啦

當年鏝城都要銀彈買一隊一線尾二線頭
咩羅賓奴、艾迪巴約、拿斯利呢啲
砌咗咁多年，先慢慢有今日成就

Shaw又失位又og

波圖請加油

我地11個位，暫時得shaw同 lindelof有感覺佢地會做我地長期正選

我總係覺得pogba DDG martial好快會走人

比人爆閘未

ching sick ball

點解仲有曼子死撐park 勁過son,
好肉酸

Park 世界盃四強，七號，主力
Son 小組賽出局
比咩啫

其實要睇咩標準比

個人球技的話明明唔同位唔同功能

馬仔岩岩先續完約人工去到25萬點會好快走

未證明到自己 就係曼拎到250K 我曼真係開善堂

阿積士對阿積士舊生會

Son 真係屈機
Park 好彩遇到費sir

個個續完冇心機踢

我覺得白lin成日都好似好騰雞 耐唔耐就派膠 成舊炸彈咁

咪係
人地有晒戰術，差唔多由頭帶到尾
已經重建完成

今季進步左好多

唔同位唔同功能就冇得比嘅話，咁我地都唔可以比C7同美斯啦

park同son唔同位
但係son整體對比賽影響大過park啦

問番曼聯踢咩戰術 我地都答唔到

踢完psg變番大巴

人地d波真係講得出點樣攻 我地好多時拎住個波都唔知點做

想問樓豬幾時出黎畀我地中出

唔係3千萬？

成班大帝 食撚屎 無一個用表現去爭取加薪
全撚部都係因為山狗高所以佢都要高

其實大碌打右翼真係啱啱好
左俾馬福普撚 右邊淨係打簡單斬波
做到類似車仔咁世三+安
起碼有個form進攻先

木仔其實講得好啱
曼聯只係間adult disneyland，唔係為咗踢波嘅

所以高普哥狗當日唔黎選擇正確

連lingard rashford呢啲所謂真曼都越踢越冇心

又要幫鏝含到𠽌𠽌聲

樓主到而家都未上水

son可以carry隊波, park根本唔得

一早話買son

曼聯啲scouting垃撚圾

高價買埋咩lkk 歌王

上過一次換完氣又潛

同一舊錢舊年夠買VV+兒子

同一舊錢舊年夠買VVD+兒子

同我湖一鳩樣
有用買 該買嘅又唔買
本來有啲用嘅買到番黎唔識用就廢埋

感覺佢唔夠硬淨 對d衝撞型前鋒就有蝦碌野發生咁 好似格連梅利呢d
但佢用波算係陣中數一數二好既中堅

我地差個VVD式後衛
舊年利狗出道歉聲明果陣我地又唔搶

朴智星勁好多

溝女

Son 今季個人能力拍得住 0809 的三叉擊

但呢到唔少手足都笑緊痢買件 修頓野 VVD都要75M

樓主快撚啲出黎 我實屌到你噴水

我地買件拖肥 肥野要100M

人地一心想去利, 搶唔到啦
所以話如果係岩既人, 有價就好入
宜家睇完全唔貴

唔係話你肯洗錢人地就肯黎
而家曼聯個名根本吸唔到星

曼城拎唔到歐聯
如果利狗今季都雞胸
已經夠

睇牙盲捧盃

大埔，沙田，大圍 有冇酒吧推介 （睇波）

樓豬畀我屌緊

你話尼馬麥巴比迪列特呢D出哂名就係既
但唔係一定買名氣大姐

咪就係，唔係你出得起錢人地就黎
人地個時夠可以去鏝，佢寧願等多個轉會窗都要去猁

黑哨係令到佢哋贏到d原來只有1分嘅波
你試吓VVD傷三個月 Mane又傷兩個月 嗰度跌幾多分

我同意曼聯係未搵到打法要重建 但唔代表猁狗唔撚係好彩
又要我哋勁過人先有資格講嘢？

呢度啲手足唔係咁諗架
買啲唔出名既又話當自己中游班連奀星都J

唔係掛
沙拿費明奴文尼孫興民呢D全部來自中遊

Ching ho ball, g chi

無架啦 而家曼只可以買D岩岩響到下個朵 有潛質上一線既球員 賭大細 咁上下 重要睇人地對你有無興趣

不過話時話 最近一個經我曼買番黎然後先上世界級既球員 係咪已經數到 朗隊同阿朗

朗隊本身已經世界級

靜啦

睇到你呢個留言
我冇記錯嘅話，呢度有人講過
「曼城試下KDB / Silva 傷，佢地又會點點」
好似係你

Jadon Sancho
Joao Felix

FF完未? 人地話肯黎咩

連加特

我又唔係咁覺得啵
獌聯除左高轉會費 offer既人工都好高好高
有心deal其實成事都唔低 只係d target柒姐

留係多仔賓菲加都有歐聯踢
點解要過黎踢歐霸

邊有咁多試下
你唔諗下點解人地d球員咁少傷
Fit就自然細機會傷架la

我冇話要勁過人先可以講野 但你9up都要有小小理性架 唔係話因爲個隊係利記就盲屌

你呢啲Woodward 心態
Disney, ££，咩都£££

事實根本係連中下遊 英冠仔都唔想加盟曼聯

事實今年係無上年咁好 證實咗

曼其實咁多年黎都吸唔到星 反而呢幾年先好啲

真
不斷強加 conditional clauses
要不是X, 要不是Y

同嗰陣 「怎麼才算贏巴塞」, 「費sir 靠4424」一樣咁on9 低質

此風不可長

咁都唔夠理性？今年黑哨嗰幾場出面大把圖唔使我搵掛？
今年比其他Big6少重心球員傷又唔係事實？
我要盲屌猁使撚比理據咩 平時都屌開佢哋老母 只係我頭先講嗰兩個理由都係客觀事實

Fit自然細機會傷
就講你個會員名 你係咪唔記得幾年前碌梳點傷？
條中軸年頭打到年尾 輪換都少 咁都唔叫好彩？

咪又係靠V92同摩佬(嗰陣仲有光環)
講真蘇B除左係曼聯legend之外真係無乜野吸引
希望下季打返進攻足球可以吸引返球星

呢個柒頭topic幾時推完？

見親去左人地隊踢得好就話當時做咩唔搶真係好on9

近年轉會高價買入好多都踢唔起，木狗快d整個體育總監，靠木狗插手轉會死撚得。

近年係全隊都踢唔起

一隊波拎冠軍 應該受不同因素影響？
Squad strength, depth, performance (self & competitors)....etcetc

唔啱你心水
就加一個 “要不是” XYZ
X文尼
Y雲迪克
Z黑哨

你講嘅嘢仲有說服力？

11/12 要不是屎波derby走甩KO pang
12/13 要不是VPS 健健康康
15/16 要不是 華迪，要不是強隊集體失靈

咁樣有意思？

kompany*

唉sane正正就係獌想要既翼鋒
有傳中 突破

新一輪狗咬狗，竟然係為咗猁鏝

我知
只能夠講高普令佢更上一層樓
果時佢係摩佬手下廢到

唔明點解依到硬係屌猁唔值得拎英超
人地今季打big6係有說服力 後防又穩
猁個重建過程絕對係獌管理層要參考既對象
我自己都好憎猁狗 但今季有依個成績絕對唔係僥倖
醒下啦曼迷 我地事實上落後人地好多 暑假再唔大執只會越來越遠

好明顯係人地個球探勁 羅拔臣都係講緊8m咋
我曼閒閒地買件水貨都40，50m

屎波好似係d大學隊度簽番黎？

年頭打到年尾
唔可以同klopp今年減少搶逼，宜家識得流放有關？
唔可以人地medical science, physio 做得好？
唔可以關球員場外錫身事？

運氣都有關係嘅

但如果好似你咁，下下都運氣....再搭埋黑哨
仲話理性客觀

史隊好似無乜青訓，所以波抵差
佢之前都踢到富咸青年軍

至於宗師，本來唔算差，又熱血
當年係同猁撚爭返黎
只係受傷患影響

點都要拎番d成績出黎
聯賽亞軍歐霸冠軍之類
如果唔係都好基吸到星
一係就係次級聯賽買d名不經傳既球星
好似費sir果時買小豆咁

我地亂洗錢啲問題今季出晒黎
啲續約報道影響軍心士氣
所以要洗得其所

同我講嗰樣有咩邏輯嘅衝突
同埋我唔係講一個單獨事件 咩走甩一球半球嗰d唔同
15/16事實上係因為強隊集體失靈 你睇佢幾多分拎冠？

用你嘅邏輯 咩Squad depth/strength... etc 我使唔使講晒猁狗ABCDEFG無問題 先比講HIJK所以佢同其他隊唔同？

宗師真係傷多過踢
每次覺得佢踢起時就會傷

留

沙爺算唔算dof 請唔請到佢

我地個球探網絡廢左好耐
所以一定要請dof

佢話係ajax嘅jod 未done
短期內都請唔到佢啦

佢一爭頂就覺得下一秒佢會傷

所以上次對狼隊佢決定唔頂

又嚟
佢打得好唔好 同埋有無黑分 係咪少傷一定要有Exclusive？
佢打得好 但如果無嗰幾球黑哨跌返4-8分出嚟 而家已經玩完啦
係咪一定要讚完猁狗好撚出色先可以屌佢哋黑哨？
又唔見佢哋讚完費Sir先講句4424？自己區都玩審查係咪痴撚線

猁狗踢得好同4424無衝突嘅

佢講過話想做
但唔係而家
或者幾年後

由ceo降職落來俾木狗騎住？
俾你你制唔制？

都要碌木肯先得架

臭猁狗咁都有人撐 做乜尻

太熱血

仲有使撚借鏡臭猁狗咩 要學都係學熱狗喇

你理解能力都幾強

宜家咪就係話緊你無視人地ABCDEFG
一味話人HIJK (黑哨 運氣）

曼城係咁，猁狗又係咁

National League -> 富咸 -> 曼
無錢只可簽呢啲

2013年開始
法卡奧 迪馬利亞 伊巴 馬達 小豬 普巴 山狗
其實呢啲超big name囉

我地問題唔係引唔到球星，而係亂引入球員
唔理球員精神面貌，個性特質，足球意識，走位，成長走向
睇唔出我地問題出自球探/引援嘅要驗IQ

我地要起球場？球會規模完全唔同
我地有錢咁多 你試下兩個轉會商無得買人
曼聯落到中下遊啦

所以我未問你係咪喺曼區乜撚都要讚撚完死敵先可以屌佢囉

我再「理性」補充一點
高普嘅戰術上 球員本身體力消耗係極高 加上英超嘅強度 球員正常係易傷好多 今年條中軸無傷過 重可以場場正選 絕對唔係理所當然嘅事

唔掂咪換囉，屌，又唔係無錢
派錢俾格狗仲多過响轉會市場
有邊隊大球會搞到咁

其實高普今年既戰術已經同幾年前多仔or第一年痢既時候有好大分別

利申半個多迷

我恨不得佢4大皆空點會撐

不過...憎猁狗 同 對呢啲低質言論反感
兩回事

好似係兩年四個轉會期無買過人？

宜家咪屌緊你 盲屌猁狗靠運同黑哨
又係雞同鴨講
End of conversation

如果哥狗失落埋英超
算唔算係失敗既球季

究竟曼區有幾多手足去咗睇ed/oor

好似係肥普仲keep到成績好勁

傳說中既多拉突

而家隊曼聯 = 2010年初嘅阿仙奴
球員間互相好friend，嬉嬉哈哈
但係同時球隊風氣好小學雞，
球員間決乏競爭
踢真強隊會怯場
成績係爭四
隊波好似好多talent但係都係上唔到大抬

FELIX 宜家大撚把人搶
祖記都入戰團

Manchester United striker Marcus Rashford, 21, is stalling on signing a contract extension at Old Trafford, with the England forward demanding £200,000 a week. (Mail)

假曼躝

當時阿仙奴既問題係無錢

依家曼聯 = 00年初猁狗
頭四都入唔到但當自己強隊
日日講費蛇果時點勁

進攻真係好差 場場都無form

走啦屌佢老母

lin
人唔笑古天牢都吠你

特別92班個班成日嘈

我講緊個球會風氣呀
洗唔洗講埋阿仙奴喺倫敦曼聯係曼徹斯特呀？

Sob = 杜格猁殊
其他名宿 = 其他名宿

猁件新衫
真係幾似聖人件衫

我講緊阿仙奴要爭四原因係無錢買人呀，同球會風氣上唔到大枱關咩事

因為踩下猁踩下高普我曼就心靈勝利

尤其史高斯特別煩

屌佢老母 快撚啲推爆呢個post 好無
好撚羞恥

推

個TOPIC好ON9

踢到form 重要過買人
俾你買到美斯都冇用
泰迪去ajax打攻中都好勁

無form 講條撚咩

真，愈黎愈似果時既痢

堆名宿好心就靜啦 隊波又唔係勁

如果打得返對巴塞頭10分鐘個form , 我接受到

無錢係一回事但 on paper佢地一樣有拿斯利 法比 VPS 艾沙雲 路斯基
差少少有禾仔 藍斯 song個陣容實力完全唔差囉

但係踢出黎唔係果回事
你比100M阿狗佢地買咩人呀可以？

木狗黎幾耐隊波沉左幾耐
格拉沙仲唔開佢刀？

年年賺大錢就得, 沉唔沉關佢鬼事

你講呢期既阿狗邊忽差...

呢條上腦撚都值200k
真係快d LAN

Agger
好肉酸

所以咪話呢幾年好啲 反而以前費sir年代想買夏神嗰啲都爭唔到

2億SELL比鍠，賣到就億5萬買大巴拿伊卡迪翻黎中伏，PREFECT

佢真係以為鍠會要佢
人地個雲尼亞斯都勁佢成班

傻豬樓主

成班叫都唔撚郁 踢乜春
猁狗90分鐘重跑緊

poglan 200m
trashford 150m
lan gea 100m
langard 50m
LAN 住咁多先 其他再諗

10-11英超全季66分，歐聯16強
11-12英超全季68分，歐聯16強

我地而家踢少5場64分，歐聯8強
按你嘅標準我地一樣唔差啦

果陣阿仙奴成日比人恥笑，你而家見番果陣佢地個陣容好似好勁咪改寫記憶以為果陣佢地唔差

Lin有50m?

佢賣到8000萬都偷笑
英藉出左英格蘭仲值錢？
同埋質素真係未夠班
10場得一場好波

千其唔好諗伊卡迪戴巴拿
就算佢地肯黎都好，佢地一定唔啱踢

如果打得返對巴塞頭1分鐘個form，我地可以有90次單刀

雲爺爺仲係妓都仲有可能伏到佢出50M

有人信當日雲高爾係拔苗助長未

攪GAG啫講到明中伏

同埋好多次係英媒吹出黎
成撚日鬧摩佬唔出佢
鬧下鬧下 好啦 比你做埋十號
到而家踢左有冇5場好波

比下面 話晒都係英撚7號

感動既係，經過靴里拉200k事件日屌夜屌
好多手足都認同超高薪續球員係唔值既

一早已經話以福仔呢幾年嘅成熟穩定程度
根本唔適合喺前列球隊做主力打正選
難為仲有班人話拉佢上一隊係雲高爾功勞

啱
下季買到右翼又打433嘅話
前鋒最好就要固定出果3個就3個 除非有傷or 輪換
好似人地猁咁 俾時間練默契
家下前面果幾個場場都唔同人 form條撚
同樣 中堅果2個位都最好固定

排緊第六，都想拎200k

睇國籍姐 英籍嘅屎波正常人工續咪又係屌

因為你呢個on paper list mix左佢地07-12既幾季主力人腳黎講

拿斯利07/08加盟
法比加斯2011年走人
VPS去到艾迪巴約走人先擔正踢中鋒
艾沙雲更加係09/10冬季先緊急加盟過黎爭四
路斯基07/08就已經重傷左，08/09一場都無踢過

藍斯，桑治上到位踢主力果陣法比加斯都已經走左人，艾沙雲準備返俄超搵食

當時阿仙奴年年失血，A高爾走 高路托尼走 費明尼走 希比走 艾迪巴約走 ，全部買幼幼返黎上位再磨合，最高轉會費紀錄係15M既艾沙雲，家陣玩FM咩，點會鬥得過當時既曼轟痢

拉左個有用既人上一隊唔係雲高爾功勞係邊個功勞?

如果高薪續LIN呢類垃圾球員梗係唔值啦
有用既點都值

1001未

用錢去換教練換到有form為止
高普可以一年將英式踢法變快速壓迫
未換到form 前 咪撚再買貴人

唔拉佢上黎可能我地仲用緊james wilson

用200k續lingard緊係唔值
同200k續靴里拉一樣

唔拉佢上黎一早買左人
而家俾人覺得佢好似好掂先煩

咪買左LKK囉

拎hehe同廢連比都痴撚線得幾緊要

10-11佢地咪全部有踢囉

拿斯利上46場
法比加斯36場
VPS 33場
艾沙雲52場
路斯基34場

藍斯斷腳
桑治42場
仲有唔記得數牛奶仔

爺爺會比你伏到 換多件山狗比我地都仲得阿

乜靴里拉係光環球員，唔講得
sor

LIN對你講何嘗唔係光環球員

你咪屌佢，有理據咪聽

唯一一隊8強無波入
還我摩baba

Shaw入咗

你都盲撚左架啦
場場佢都俾一大班人屌到暈
你咪又係嗰幾個死撐既人
懶係眾人皆醉咁

大家覺得當年G. Rossi勁啲定福仔勁啲？
仲有23歲嘅蘭尼勁啲定23歲嘅馬仔勁啲？

唔通啲人亂咁屌Lingard無跑動，都要信呀
事實佢傷完之後狀態係差咗，無乜好駁

蘇斯克查上任初期，推佢上前線，攻守都交到功課既時候，你哋咪又當睇唔到

btw，你係咪逢週末前夕都要出黎比人笑一次

其實得頭兩場勁
佢傷之前果10場都踢得唔好,0g0a

睇下平時你d死撐留言幾多負評先啦
自我感覺幾良好喎你都
做少數唔識睇波既人都唔係易
成日俾一大班人笑 面皮厚過電話簿
加油呀！

當曼聯用300k續肥西果陣 已經返唔能到轉頭

唔係淨係睇直接數據
最簡單例子，佢突然出現截到查比亞轉邊，比普巴助攻，呢啲都係佢有份既功勞

佢性格係主角，但佢踢法唔係
Fit嗰時真係前場成日都見到佢，有時走去同左翼、中場配合，有時羊助攻，佢就逗後啲等人唔可以即時反擊，對手後場有波時，會遮對方線，焗人斬長波

正負評都好計咁唔好睇波，投票決定英超冠軍咪得

大大個"羊牯"刻喺曼聯個logo

ON9 TOPIC

個球佢咁arm 企係到，都算係功勞？

Barcelona could offer Philippe Coutinho or fellow Brazilian Malcom to Manchester United as part of a deal for Marcus Rashford. The La Liga leaders remain interested in the striker, whose contract expires in 2020. (Mundo Deportivo)

Ok

咁岩企係度

企開d啦巴狗

咁so9 ddg shaw一齊lan啦

會員古天牢又有得丁

攞兩件垃圾水貨

我相信佢真係咁啱企係到又咁啱舉高腳又咁啱攞到個波

This season, Ashley Young has lost possession a total of 756 times. This averages out to 21.9 times per 90 minutes – more than any other Manchester United player.

報紙佬都幾吹得
曼都踢唔掂 鍠疤會要

奧沙+布朗+達叔勁啲定係Young - Jones - Smalling勁啲??

福頭你憑乜

Media 都好信
真係買乜都得

痢不了
單售trashford 100m

布朗 = 歐聯冠軍正選成員
達叔 = 曼聯、阿仙奴、國米名縮
奧沙 = 通天老棺，中後場個個位唔會係最突出，但都唔會自爆
你話呢

曼迷真係好搞笑 成日都話賣青訓

咁係咪200k 留先

The quotes come from former United man Paul Ince , who believes that the French World Cup winner cannot shoulder the responsibility on his own.
“People will talk about Paul Pogba and say he should’ve done more. But there’s only so much he can do when he’s surrounded by the kind of players he is,” he told Paddy Power News.
“If he was surrounded by class players, you’d get to see the real Pogba. I was fortunate enough to play with the likes of Bryan Robson, Roy Keane and Eric Cantona – world class players – and they make everyone play better.
“ United can’t just rely on Pogba and expect that he will do everything, people have to pull their weight and be great around him.
“Pogba needs and deserves to be in a team full of top players, and I don’t believe that’s Man United at the minute. When they’re in the Champions League you realise that a lot of their players just aren’t good enough.
“You look at Anthony Martial and Jesse Lingard when they’re playing lower opposition and they look great – but the fact is they’re miles behind the top players.
“And when you’ve not got many players at the top of their game, consistently brilliant, you will keep getting results like we saw last night. They’re being found out.”

當年我地賣韋大帝聰明仔好好彩

啲人吓吓要佢carry,其實好撚慘

馬仔明明都50M, 250k，佢冇表現冇人理

其實差唔多，不過我地以前一定唔會歐聯出咁嘅陣打皇巴拜：
奧沙-布朗-達叔-加利仔

而我地而家要咁樣

賣哂啲人下季出青訓斬掉重練

SO9+一億換肥普

青訓咪又係比呢到啲手足叫佢躝

so蛇+lin換肥普+son

我地輸比波圖果年咪差唔多呢個殘陣LO

GARY 奧沙 布朗 豬達

仲見到SO 蛇

左閘好似係科東尼添

建議賣人名單:
60M - LKK
10M - rojo
0M - mata 0M - darmain
0M - valencia 0M - hehe
10M - san9(中國)
收入： 80M

買入:
toby - 25M((一年約）
meunier - 25M(一年約）
neves - 60M
利雲 - 60M(好似想離開拜淫）
sancho - 90M
洗260M

Martial/Rash - Lewan - Sancho
Pogba - Matic - Neves
Shaw - Toby - Lindelof - Meunier
DDG

net spend 180M就成隊升晒grade
最重要係成隊都有技術
一年後搵新DCM
2年後搵新中鋒中堅

sd咗俾so蛇

係喎，rio停賽，唔怪得我地豬比porto

利申：FM 10年經驗

曼聯賣一年約球員 1M-
曼聯買一年約球員 50M+

真球壇水魚

黑b要留啦

我識人嚟曼聯入面做
佢話牙蘇除左賣渣古買利雲之外
其他會跟住做

但木狗BAM哂

屌奶星
點解假膠post都幾百正皮

自從朗隊走左之後, 已經接受左我曼變左中遊料
專心爭歐霸滿足了!!!

Yes

因為連登仔冇批判性思考

個個係度講VAR

無人記得曼城狗黑左史雲斯果場先有得比佢有機會四冠

我3千個負皮都未出聲

反Var先鋒肥普畀Var救左
何其諷刺

肥普still unconvinced by VAR

因為講得岩

連格特都100K

特登唱反調呃負評係咩心態

咁要問埋你

戇鳩topic

樓主弱智

樓豬快啲出黎張開雙腿

搞笑在自稱支持青訓
轉個頭又對青訓一沉百踩

重要睇啲垃圾郵報料

死獌狗

福頭都比手足屌到老母都唔認得
蘇b上任之後福頭整體上根本唔算差，入波助攻又多咗，要屌一定未到佢，但日日係呢度做戰犯
中前場除咗普巴，呢半季邊個好過福頭？
而且又青訓出身，真曼徹斯特人，又後生，係唔靚仔其他條件明明係手足日J夜J既球員
如果福頭都要out，其實應該成隊上至下換曬佢就差唔多，只怪佢老豆老母係黑人

福仔咁後生開始屌應該一兩年內成材

如果執到咁已經可以夠爭冠

根叔考5次筆試

黑人唔靚仔冇得變，注定要比手足屌到退休

愛回家

唔明點解我呢個post咁多負皮
呢個FF名單計晒 球員實力，預算，可能性，隊伍需要嘅原素

諗唔到可以點買價性比仲高
啲人FF 一野轟140M落koulibaly

Marcus Rashford Manc born and bred

夠膽嗌加人工, LAN

哥狗tune 250到一線尾都用左兩年
福頭喺摩狗手下0進步佢今季都入左幾球關鍵波
屌少陣啦

嗌加人工又屌, 買奀星又屌, 出得高人工又話水貨

所以最好買件30歲世界級前鋒擔正一兩年
唔好比福仔太多入波責任住

利雲開始回塘不了
個人覺得Milik好似幾好
不過LKK仲可以俾多年時間睇定d先

Milk屌笑死

做咩
可能小弟膚淺 不過覺得佢幾好波

Milik曼聯fans黎
佢開到口話夢想踢曼

你認真架屌

佢比人話咗好多年廢鋒，今年先露個頭

波蘭神鋒反轉英超

Milik 出哂名敗家
邊忽好

佢係傷多姐 今年健康即刻入多好多波

當年雲佬30歲,同曼聯炒大獲+最後一季回搪,比皇馬11M撬,最後幫皇馬攞西甲
我諗利雲可以做到差唔多作用
仲有佢0歲係好處3，唔會揸壓福仔未來擔正嘅可能性

.....

仲有佢30歲*係好處，唔會揸壓福仔未來擔正嘅可能性

唔好比公海知，肯定cap圖恥笑

反轉意甲

ok我錯

識尊重歷史

世界杯廢到

睇吓佢啲射波

女人係蠢啲㗎啦

蠢同弱智兩回事
你係直頭弱智

你都考唔止5次路試

講得好!!

比多一兩年福仔啦
反正搵so狗都唔諗住短期內衝到冠架啦

有無人淋緊ed sheeran

樓主影衰我地成班sis

哥狗教完疤拜都要兩年先執好隊波
蘇B仲要無教過大會, 下年唔使俾人叫蘇狗lan已經執到

如果洗2億都under 熱狗阿狗車狗就lan la

史達寧喺利都勁過福啦

平平地5000萬買朗隊返黎已經可以壓撚返熱狗阿狗車狗啦

冇買到飛

喺鏝頭兩年 啲人笑鳩鏝買250係水魚喎
無哥狗tune 邊有今時今日成就呀

Cancel咗lu
尋晚睇咗

v92福同摩佬福都唔同啦

十卜

2015/2016
Man City 31(8) 6
2014/2015
Liverpool 35(1) 7
2013/2014
Liverpool 33(9) 9
2012/2013
Liverpool 24(5) 2

2018/2019
Man Utd 28(7) 10
2017/2018
Man Utd 35(18) 7
2016/2017
Man Utd 32(16) 5
2015/2016
Man Utd 11(0) 5

21歲踢英超第四季 入波有雙位數已經唔錯啦

摩狗係完全浪費左福仔兩年光陰

仲有馬仔

個陣同蘇牙雷斯 史杜歷治幾勁

係埋門屎姐

福仔咪得第二季有伊巴帶住
上季季尾到今年已經要擔當個入波重任
你當佢包皮咩

推走個on9 topic

冇人引戰好難推

唉見到sob咁樣
怪錯摩蛇了

留名推po

以前仲有ff過史長老會出嚟教波
睇多幾年都係得把口
拜仁嗰班名宿又係好煩

一連

二連

三連

四連

五連

六連

七連

八連

九連

十連

斷

原來每10秒先可以覆一次

topic太戇鳩, 推多下

下個topic: 巴塞請加油

P

I

S

H

topic做乜?

樓主戇鳩鳩, 拿拿聲推完佢啦

馬達勁定Lin 勁

直接開個新啦屌

連加特一碌柒

我開po嗰時波圖撳屌緊

馬斯亞 連加特 馬達正垃圾

=,=

有無人覺得摩蛇勁過費蛇好多

即係俾你個topic燈死左啦
咁都仲唔認戇鳩

英超只有一隊三冠王！

摩蛇！

連加特同馬達只可以是但屌一邊

白蘭特別勁oj?

覺唔覺我地需要功能簡單嘅球員
e.g.後生華西：淨係落底 唔會球皇上身扭波

無連加特做遮醜布，馬達咪碌柒咁

羊格一線翼鋒比人屈踢閘

想要返隻普通翼 簡單過人落底

下個topic係卡迪夫城請加油定巴塞請加油？

堂堂英格蘭7號, 使乜馬達呢啲連國家隊都入到既垃圾做遮羞布

四大雞胸呀

唔要後生華西，要後生傑斯

99年

一隊牙

兩次都係同一隊

Lin 4強 >>> messi c7

咁貪心

[url]http://C.朗拿度提前離開祖記？意媒曝歐冠盃出局鬧出信任危機[/url]

搞弟婦咪返黎影衰哂
我地蘇蛇形象健康

C.朗拿度提前離開祖記？意媒曝歐冠盃出局鬧出信任危機

回家

yes回家跟返拖舟咪好囉

我地隊波下沉就係買華西 羊 smalling jones呢啲技術差，不擅控傳嘅實而不華球員開始

其實要新堅尼

Dele Ali

又推多下

有無手足覺得波台愈來愈多真心膠

你咪就係

請尊重

redcafe有篇文講得好啱，買smalling, jones, 羊呢樣野係利物浦2000-2010年其間典型嘅收購

利物浦當年好鍾意見到某個中下游球隊球員踢起，就亂咁刮過黎 - Heskey, Downing, Carroll, Crouch, charlie adam... 但係果啲球員本身踢法同質地本身係踢下游果種高Q大棒亂衝ge波，佢地上限根本有限，所以利成績好極有限

曼聯95-08年間其實好少買英格蘭球員，但係入親都係鍾意將個波keep住喺地面嘅球員 . 其間13年我地淨係入咗 Andy Cole, Sheringham, Rio, Rooney, Smith, Carrick, Hargreaves
佢地亦喺唔同場合證明過上過大抬 - Andy Cole （英超神射/擅踢小組配合）, Sheringham（英超神射/Euro96), Rio (英格蘭技術最好後衛，歐聯4強）, Rooney (Euro 04), Smith (歐聯4強), Carrick (熱刺）, Hargreaves（拜仁+ 06世界杯)
我地係完全唔會入踢慣下游嘅球員或冇上過大抬嘅英格蘭新星

其間好多下游英格蘭球員彈起（aaron lennon, adam johnson, kevin philips, kevin nolan, jenas, dier, parker，andrew johnson)我地都唔會買

所以 Smalling (非聯賽出身，踢咗富咸半季，入一球own goal)，Jones (布力般出身，最有印像嘅比賽係1-7比曼聯炒），羊（26歲踢過watford維拉，未踢過國際大賽/歐聯）
根本同曼聯之前收購方針唔同

又咁講, 呢堆人, 兩個係當年前列的列斯, 兩個熱刺, 一個拜仁

今時今日都冇可能係前列買到人
愛華頓都有機會既, LKK 咁標你75M+囉

1001

你睇清楚，我冇話一定要買由英格蘭球會買英國球員
只係解析當年曼聯興起個轉會方針 - 唔亂買傳統英式驚波球員

95-08曼聯買入名單不嬲極少來自豪門
我地好鍾意荷甲，挪威，葡超，東歐入貨

有排，波圖請加油

講得好能好，驚波球員，成條防線都係，所以先猜唔到波上去

現實少少喺中下游買人啦木頭
Maguire, Doncoure, 雲比沙卡 呢啲出左名有實力價錢又唔太貴快刀斬亂麻掃入啦
咩Koulibaly, Varane, Sancho就盞比人撚狗

講真呢d topic真係好撚肉酸
Block 撚條on9

只怪係英籍
喺西班牙出世應該大把人捧

我了

有時見開龍門球會無啦啦學鏝疤咁兩個中堅企角球位, 想學人由底線猜上去進攻

但無一次成功, 比人迫一迫唔夠膽傳都係開大腳

不過夠膽傳都冇用, 變左P 仔, fred 送單刀比人

成日都未推爆
最區已死

唔夠熱血，唔係真曼

冇記錯嘅話買屎波宗師嗰陣
好似傳6+5條例傳得好行
所以入定英人備貨但最後不了了之

所以買咩人一定要以技術行先
就好似有深厚內功嘅人練咩都得心應手
技術好嘅人踢咩戰術都勁

而家英格蘭國家隊進步到smalling jones都嫌廢唔選，要打地面傳上去
我地竟然用佢地打巴塞

英格蘭咪就係因為用宗師唔用屎波輸

唔係輸Stones失位咩

上面有ching J Maguire... 佢慢到死，踢強隊high line輸反擊輸死

米高堅尼都係

肯1001未

ON9 WOODOG

AGGER

WOOD DOG LAN!

WOODOG DOOMED

曼區已死

大家想小妹下個po開咩topic？
比啲意見！

巴塞隆拿請加油

山岸逢花 lan

山戇逢花

AikayamagishiLan

驚波真係屌佢老母 後防班友拎住粒波一俾人迫就好似傳炸彈咁

呢個唔錯！

WOODOG LAN C GA LO

山岸逢花是傻狗

咁仲有咩好選擇
有出波能力又有頭槌我曼又負擔得起仲有邊個

Lingard Lan

Toby

VVD

toby爭頂好似麻麻
不過用波好

但toby會好似山神咁咬一大部份人工

最重要係得25M release clause

25M toby + 25M 梅尼亞, 50M可以暫時頂兩季，解決後防驚波問題
梅尼亞防守麻麻，但係佢有技術唔驚波，快，擅傳中(羊），同有身高(1.9M)，補番toby唔夠高
將啲啲錢用喺右翼（sancho或另外一個）度
shaw - toby - lindelof - meunier

佢而家得80k, 要求180k，熱唔肯

佢唔算快啦
快 防守好 踼開英超嘅有 AWB!!!

其實拜利做乜尻 第一季都踢得幾好 傷多幾傷變左炸彈

有啲驚佢下游轉上游會唔同晒

仲有佢第一季明明踢到瀟灑，後場cup人玩施丹轉身
而家比其他人同化晒波當炸彈

條友第一年真係一夫當關 落腳又準又快 而家連信心都冇埋

今季有冇試過連續幾場正選

其實係咪有癮疾
上個月踢太公波差啲死喎

梅尼亞係P$G，反cup一定唔會賣比我地啦。

跟摩佬嗰陣有

10

4949541626566

(*$(#&)#$&_@)*)(@*$)(_@$_)(@*$)_(*@)_(&#$*#*$#(&$)(#$

仲未1001

大家一陣想我幫拿坡里定布拉格加油？

啲技術好粗糙
進攻又唔太好
簽唔到梅尼亞就用大碌算

愛華頓請加油

本身啲防守意識企位麻麻
第一季靠身體質素屈機
傷完冇得再屈之後現晒形

拿坡里

=.=

咪發夢，2:0冇可能反杯

史奈達

法甲d垃圾主場都贏3-1啵

今晚一樣3:1

加雷

廢曼

加坦

0200

推一下

幫推

係美國LA 留個名

violeta

又改名

卡迪夫請加油

軌易到

Insigne控波閪到

高列巴利

斷波反擊靚傳

高列巴尼一定要買 市面上買到嘅 又領導到防線嘅得佢

其實歐聯歐霸冠軍都係二至四名內既話
聯賽排第5果隊係咪都係得歐霸踢

拿波利個form 幾靚

排第5點都冇歐聯踢

龍都唔中

On9龍

拿玻里吹大咗啦

拿玻里廢撚到

抵拿玻里歐聯咁早出局

如果mk冇走
我地中前場肯定升一個grade
摩狗真係全家死十次都唔夠

4:3

Insigne廢到

第一次睇Joao felix 唔係睇球王片
踢得好撚差下隱晒形

啲把握力仲衰過我哋

吹左咗啦

啱啱睇咗成場，唔係好覺有領導能力喎
進攻上喺build up play 係幫到隊波
但防守上可能只係一個好既防守球員，未係喝住隊波果種大佬
同vvd明顯唔同level，仲要嗌價100m+
可能或者睇下skriniar/dias

曼聯手足新希望
高列巴尼 - 比阿仙奴怒炒
Joao Felix - 隱藏比德甲中下遊踢出局

下季原陣出擊

same 過兩日去睇呂布

推得爆未=.=

就

琴晚sportsyeah小陽屌隊波屌到好正

佢踢落好過廢lin少少

摩佬套戰術都唔啱佢

仲未爆

1

2

3

4

5

6

7

8

9

11

12

13

14

關咩事
條友到最後半季傳腳波都傳唔好
真係咩狗屎垃圾走左都會有人懷念

15

斷左14連

懷念奧巴坦

若歐聯熱狗拎 第五會唔會都有歐聯打呢

又斷左

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30連

31

斷左
就爆啦

助攻